水晶撚麻煩入黎！！！

男朋友想買條5000金肽晶，請問水晶通常成本幾多，值唔值？？
而且靠朋友買（佢朋友係做批發），相都無張，我男朋友就直接話叫佢整條5000蚊，我好驚佢比人呃🤦🏽‍♀️🤦🏽‍♀️講咩佢都唔聽，點算？

咁蠢既男朋友 建議分手

睇質素同大小，靚既金鈦又大粒過萬都有

無買開就禁比5000人
睇下有幾信得過個朋友啦

戴幾粒石上身就可以轉運都有人信
咁我拎幾粒彩虹糖係手人生會唔會更精彩

佢覺得水晶可以幫佢發達🤦🏽‍♀️😭😭

直頭識飛

12-13mm 板根，大概係幾錢？

佢一開始已經想買5000，但比我㩒住左，之後佢死死氣係名石x買左條千幾蚊金髮，所以深深不憤

你同佢講性交轉運仲work，將果5千俾你仲好啦

佢買既可能係希望🤦🏽‍♀️😭😭

咪係 之前幫HSBC獅子頭開光個風水師, 畫一下就話開光, 真係廢老先信
依個世界呃迷信人既錢係最容易, 唔知佢地現實IQ有冇100

佢咩都聽唔入耳：）

人地風水計埋方位，d水晶呢？其實要夾八字lol：）唔係9帶lol

如果你唔信既, 佢用幾多錢買你都會覺得on9
而佢信既, 今次比你㩒住左買條cheap既, 都係會形住覺得呢條唔夠勁然後遲早再買條岩既心水既

所以你一係就唔理, 一係咁感建分

利申: 唔信

咁幼我諗靚極都係三千左右

水晶本身幫到人發達既話，個老闆就唔會賣啲水晶俾你啦戇撚鳩，自己袋曬啲水晶咪發過李嘉誠
只有「賣水晶」俾你條水魚呢個行為幫到人發達咋
戴條撚屌水晶就發到達呢個世界無窮人啦

算啦，我唔理啦，佢都決定要買

fd代2千，開心子！😂

夾公仔機d fd，咁好搵我自己唔做？？？

你買條俾佢囉

事實
世界上所有同你講可以發達既野都係搵笨，最賺錢個件事就係昆你有得發達本身
包括但不限於：股票投資貼士，馬經或任何賭博貼士，夾公仔機，拜神求神等等

佢應該買條5000比我可以證明水晶work：）

作為女朋友 你應該好係佢咁信個朋友一樣
相信你男朋友既選友眼光

選友定損友who knows？
不過我已經唔理佢想買咪買（已經鬧交）